［尋求安慰］入嚟放低唔開心嘅事傾下

就快冇曬朋友 最close嗰個就快隨風而去 發現自己一直都只係踏腳石 佢上咗位就變曬

今朝發夢一世出唔到pool

發夢時永遠唔記得自己拍緊拖

你食屎 我A0

冇乜朋友

我依家進化成得一個朋友